國家衛健委：治愈比例由1.3%上升到10.6%

國家衛健委：治愈比例由1.3%上升到10.6%

據@新華視點微博2月12日消息，國家衛生健康委員會新聞發言人米鋒12日在國務院聯防聯控機制新聞發布會上說，當前疫情形勢仍然十分嚴峻，但在一系列有力措施的推動下，疫情形勢總體上也出現一些積極變化。新增報告病例波動下降，新增確診病例數由最高時2月4日的3887例下降到2月11日的2015例，新增疑似病例數由最高時2月5日的5328例下降到2月11日的3342例，降幅分別達到了48.2%和37.3%；治愈出院人數較快增長，治愈比例由最低時1月27日的1.3%上升到2月11日的10.6%。

習種話要開工, 每日都係大奇蹟日

一系列有力搬龍門措施的推動下

路透社：習近平指遏制疫情措施衝過頭影響經濟

要開工就會死少D人 中共又贏

快d返工啦屌

病死左但仲未確診既唔計

過多一星期治愈率超過100%

疫症已經全面控制

習近平：無事啦，大家可以返工谷GDP

冇人會信

一定要信，咁死亡率就是89.4%

人有多大膽

我信 ！
希望支那快d返工

唔好得個講字
復工囉

咁做咩要封城呀？

另外8成人試藥時暴斃
其他的變植物人?

咁快D復工喇

試藥好似沒嗮下文

已經燒左

解封！開工！
公墓消息home office
關口大開

要返工，不醫了

今日盤數靚到痴線